想買一部psp3000

有賣留tg唔該

淘寶算啦

睇下你死咗未先

(I mean quote下你 睇下你見唔見到)